msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language: \n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: \n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/pages/Mining/Card4/index.tsx
#: src/pages/Mining/Card5/index.tsx
#: src/pages/Pool/Card1/index.tsx
#: src/pages/Pool/Card4/index.tsx
#: src/pages/Pool/Card5/index.tsx
#: src/pages/Swap/Card1/index.tsx
#: src/pages/Swap/Card2/index.tsx
#: src/pages/Swap/Card5/index.tsx
#: src/pages/User/Card5/index.tsx
#: src/pages/User/Card6/index.tsx
msgid "1M"
msgstr "1M"

#: src/pages/Mining/Card4/index.tsx
#: src/pages/Mining/Card5/index.tsx
#: src/pages/Pool/Card1/index.tsx
#: src/pages/Pool/Card4/index.tsx
#: src/pages/Pool/Card5/index.tsx
#: src/pages/Swap/Card1/index.tsx
#: src/pages/Swap/Card2/index.tsx
#: src/pages/Swap/Card5/index.tsx
#: src/pages/User/Card5/index.tsx
#: src/pages/User/Card6/index.tsx
msgid "1W"
msgstr "1W"

#: src/pages/User/Card6/index.tsx
msgid "Active user"
msgstr "活跃用户"

#: src/pages/Mining/Card4/index.tsx
#: src/pages/Mining/Card5/index.tsx
#: src/pages/Pool/Card1/index.tsx
#: src/pages/Pool/Card4/index.tsx
#: src/pages/Pool/Card5/index.tsx
#: src/pages/Swap/Card1/index.tsx
#: src/pages/Swap/Card2/index.tsx
#: src/pages/Swap/Card5/index.tsx
#: src/pages/User/Card5/index.tsx
#: src/pages/User/Card6/index.tsx
msgid "All"
msgstr "All"

#: src/pages/shared/Menu/index.tsx
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: src/pages/Mining/Card4/index.tsx
msgid "Daily Mining (COFI)"
msgstr "每日出矿量（COFI）"

#: src/pages/Mining/Card5/index.tsx
msgid "Daily repurchase (COFI)"
msgstr "每日回售量"

#: src/pages/Mining/Card6/index.tsx
msgid "Distribution of Mining"
msgstr "出矿分布"

#: src/pages/Mining/Card7/index.tsx
msgid "Distribution of repurchase"
msgstr "回售金额分布"

#: src/pages/Swap/Card4/index.tsx
msgid "Distribution of transaction number"
msgstr "交易笔数分布"

#: src/pages/Swap/Card3/index.tsx
msgid "Distribution of transaction volume"
msgstr "交易额分布"

#: src/pages/shared/Menu/index.tsx
msgid "Document"
msgstr "文档"

#: src/pages/shared/Menu/index.tsx
msgid "Github"
msgstr "GitHub"

#: src/pages/shared/Header/index.tsx
msgid "Mining"
msgstr "挖矿"

#: src/pages/User/Card5/index.tsx
msgid "New users"
msgstr "新增用户"

#: src/pages/shared/Header/index.tsx
msgid "Pool"
msgstr "资金池"

#: src/pages/Pool/Card4/index.tsx
msgid "Pool Net Worth"
msgstr "资金池净值"

#: src/pages/shared/Header/index.tsx
msgid "Swap"
msgstr "交易"

#: src/pages/shared/Menu/index.tsx
msgid "Switch to v2.0"
msgstr "切换到 v2.0"

#: src/pages/Pool/Card1/index.tsx
msgid "TVL"
msgstr "TVL"

#: src/pages/Pool/Card5/index.tsx
msgid "Token number"
msgstr "Token 数量"

#: src/pages/Swap/Card5/index.tsx
msgid "Total fee income"
msgstr "累计手续费收入"

#: src/pages/User/Card2/index.tsx
msgid "Total maker users"
msgstr "累计做市用户"

#: src/pages/User/Card4/index.tsx
msgid "Total repurchase users"
msgstr "累计回售用户"

#: src/pages/User/Card3/index.tsx
msgid "Total trading users"
msgstr "累计交易用户"

#: src/pages/Swap/Card2/index.tsx
msgid "Total transaction number"
msgstr "累计交易笔数"

#: src/pages/Swap/Card1/index.tsx
msgid "Total transaction volume"
msgstr "累计交易额"

#: src/pages/User/Card1/index.tsx
msgid "Total user"
msgstr "累计用户"

#: src/pages/shared/Header/index.tsx
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src/pages/shared/Menu/index.tsx
msgid "WhitePaper"
msgstr "白皮书"
